########################################
     Lizenz
########################################

.. only:: html or epub

    .. image:: licence-button.svg

Dieses Werk ist unter einer Creative Commons Lizenz vom Typ Namensnennung
- Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0 International zugänglich.
Um eine Kopie dieser Lizenz einzusehen, konsultieren Sie
http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/ oder wenden Sie sich brieflich an
Creative Commons, Postfach 1866, Mountain View, California, 94042, USA.
